仲係好鍾意對方

好掛住你

放手啦
下個更可愛

呢個都好可愛

係你就係你好明顯唔係你 放手啦

算啦

好掛住佢

總有機會再見

如果佢搵返我
我一定咬死唔放佢

咩鍾意對方啊